JJ太短 點算

如題

切完練玉莖重生

粗先係最重要

是但啦
你都冇得用

切埋佢

明日無限遠

圖呢？

Gingerger

碌柒太短 淫慾無限遠

條J太短 出手要更大

粗比較重要 當然前題唔係短得離譜

插多啲自然長

聽人講有膏搽 真唔真

斬掉重練

做手術

Pizza咁款就ok,做觀音下面塊蓮

聽堆女講， 短比長更能令佢地高潮